腳痕西鐵線行路JJ 屯門至紅磡

今日天氣咁好 無野做 腳痕行西鐵線
希望趕到尾班車返屯門

1200 屯門出發

留名

Wow

行大欖？

去到錦上路行山路呀

荃錦公路

樓豬加油

加油 近排咁多屯門出發

1215 到兆康

google maps話屯門站去兆康站有2.2km
佢話要28分鐘
你15分鐘行完
差唔多每分鐘行146m
計番差唔到一秒兩米

留力呀巴打 咁快chur 盡

飛

兆康橋底

20分鐘前係巴打開始果個位出現過

我都行緊出去 就到深井

今日好熱喎巴打 飲多d水呀

無問題

1230
1230 到藍地

做乜呢排咁多行路post

諗返起岩岩唔記得影兆康個站牌

Live 巴打加油

到洪水橋 1252

巴打諗住行去邊？

留明支持

google maps話屯門站去洪水橋有5.5km
佢話要1個鐘頭9分鐘
樓主52分鐘行完
差唔多每分鐘行105m
計番差唔到一秒1.76米
我諗天氣熱行慢咗都正常
BTW
想識樓主
我諗樓主應該唔只1.9米

樓主行得好撚快

咁都計到

我只係快步行

1318 天水圍站

有冇猜夠尿袋呀
諗起之前個OP 買個76000mah尿袋玩命

fatc

華麗留名

樓豬競步冠軍?

淨係帶左10000mAh
應該夠用

1330
仲去緊朗屏

1346 到朗屏站

Live

live

1400元朗站

岩岩出門口係元朗站巴打洗唔洗補給

唔洗 ！我岩岩補給完

lm 支持巴打

1415
去緊錦上路
好鬼曬

樓主行得好快

紅磡撚留名喺終點等樓主

痴線佬

1439 錦上路

留個靚名 今晚睇結果

好撚快

樓主快過小明

樓主快撚到仆街 有無興趣報馬拉松

行荃錦公路？

咁講野咁on9既

行到咁撚快

報奧運啦直頭要

Yes

山路先係真正既考驗，巴打加油

lm

上到去要飲返罐可樂賀一賀佢

我都屯門出發 但到左尖沙咀過埋對面海了

睇錯 西痕

樓主全程跑？

8個字元朗去到錦上路，樓主好撚快

留明
巴打加油

痴線⋯⋯樓主小明嚟？快到⋯⋯

快過踩單車

快步行

LM 支持

LM

1500 金水南路

你有排都未到紅磡

咁快既
我記得你12點仲係荃灣

趕住上山頂

行得好快

push

1540石崗

到上村未

其實你係咪跑緊

其實你呢個速度行番屯門都仲得

淨係錦上路去荃灣都好攞命

Lm

行得好撚快
錦上路jj留名

好熱啊巴打小心

快到有啲單車feel
支持

快到痴線

踩緊單車炸？

希望你趕到尾班車

而家到邊

荃錦公路
岩岩過左甲龍

1620

就到頂喇

行到尖沙咀jj表示 巴打加油

1652
扶輪公園

真喺飛緊，快到……

巴打本身喺運動員？

肥仔一個
但都有行開山

樓主跑步

樓主加油

岩岩落山俾狗跟
好彩甩左佢

1709川龍

光板田未

曹公潭都未到

巴打隻腳有冇兩米

米六矮仔

1740板田上村

日落了

呢排興行路咩

1753 路德圍

金水南係咪跟住行錦上路
早知出黎揾你

支持 支持

加油

1709仲喺川龍
1753去到路德圍
你跑架？

加油

d行路post一個比一個痴線
幾時會有人由南丫島行去沙頭角

落斜半行半跑

中晒

搵日試下

1808荃灣西

痴線有無咁快

利申 成日想試下由調景嶺行出尖沙咀但無咁既勇氣

你地真係好勁
後生最叻果次
由荃灣行去天星住小輪過海再行去西環
未挑戰過屯門去荃灣

仲要跟西鐵線行

岩岩行完荃灣西至元朗
可以睇我個post

(live) 行路撚系列。屯門去尖沙咀

咁順便睇埋 不過係三個鐘前已經live完

成班痴哂線

樓主新人類

而家進度係？

條青公真係行到好悶 搵人試下行山路啦

樓主唔悶架咩

1832 差唔多到青衣南橋底
準備入貨櫃碼頭

live
加油

加油 live

1841 現代貨櫃碼頭

live左

我想問屯門行唔行去旺角 ？

live
樓主加油

行到丫

1848荔景

以巴打速度，9點前應該到紅磡

都係行錦荃公路？

黎明

可以
經青山公路到荃灣，跟住上山，沿青山公路，一落就已經係荔枝角，再行出去旺角

好誇張 樓主行得好快
加油

樓主加油呀

乜青衣南去荔景咁近架咩
7分鐘😨

12點3先尾班車，輕鬆喇

樓主慢咗㗎喇

樓主下次一齊挑戰來回屯門尖沙咀？

留名學野 成日出沒青衣美孚，想知點行

青公最快

1911美孚

樓主預測幾點行得完

10-11點

宜家美孚食個飯先

樓主唔理尖沙咀jj

咁癲 應該唔挑

睇漏左 sor

認真一月一想試下行去將軍澳

我諗過行入西貢
但經過e次要諗下先
好攰

我諗緊點行 最多你諗路線我行

快到你 到南昌未？

跟琴日位巴打葵芳去科大（清水灣道）
之後行落D 就到將軍澳

美孚食緊飯

一月一準時七點鐘出發 轟入西貢

天水團行香港仔有冇得諗

(新Telegram gp) 召集鍾意行路既巴絲

裡面命有好多痴線佬

我哋兩個都係

1947食完飯起行

行出黎睇下見唔見你先

我係前面間m

巴打加油啊差幾個站咋

美孚落黎輕鬆

仲行緊？

走左喇

LM 睇幾點到紅磡

樓主戰死

0806 深旺道
就到南昌喇

南昌出紅磡好快到啦

2010南昌

樓主

快撚過小明

咁撚快
食埋宵夜再搭車都仲得

2026奧運

巴打有冇路線圖??想知點行

完左我再打返出黎

巴打一月一靠你帶路

到窩打老道

好快到

但唔喺好明點解可以快成咁？單車速度？

btw巴打加油！

2055柯士甸

搞咩黎奧運去柯士甸要20分鐘？

有無link 好想睇吓

就到

腳痛

2106中港城

小米10000
應該唔洗link

仲差少少

好想知行左幾多步

十點應該到

真係小明

樓主:
I am 碌里奧, the fastest man alive.

留名等樓主路線

2115 尖沙咀站

加油呀

留名睇步行數

嚴格黎講西鐵係尖東站唔係尖沙咀站

勁 朗屏行去元朗我都覺得遠

就到 加油

就完，加油行埋佢

競猜樓主步行Steps
以iphone內置Health app為準
我先，11萬

都係改大啲
17萬

昨日行過 唔會有咁多
50k

2124 尖東站

點睇返？

Iphone有個內置app, 個icon係個心

各位聖誕快樂

估三萬五

10點都唔使喎

樓主好勁

三萬五
坐底都八萬起錶啦

驗尿啦屌

2139完成紅磡站

遲d後補返路線

宜家係紅磡站西鐵，快上嚟

其實都幾痴線
樓主步速快之餘仲要KEEP住影相UPLOAD +回POST

西鐵既話我要轉車
我上左巴士

樓主上左西鐵？

Ok，仲諗住睇吓你

諗返起條路都覺得痴線

荃錦條行人路 大部分都斷斷續續

逼到要行馬路 仲要勁多人飛車

56.8k

正皮是俾巴打的

痴線

我行三萬八步，對腳已經見痛

7萬幾步

我行2萬幾步 對腳都裂咁滯

行元荃古道都想死

七萬

巴打好波

好犀利！俾十個贊👍🏻你！

勁 比我行應該行到要坐n車

咁撚快

勁呀👍🏻👍🏻👍🏻

比我行可能要行到坐白車

巴打高手吖

諗起之前行毅行者西貢行返元朗，行到斷咗片
依家見到行路post都莫明其妙好滾動，因為真係好累

勁

樓主對鞋咩牌子？想買對行路舒服既波鞋

樓主最顛係真係沿住條west rail alignment行
比著我最多都係行青山公路
山路應該行到返荃灣都偷笑 樓主好波

應該踩單車
d 路都係大冷路線 🐔

等睇路線

平時兆康跑到屯門站都12分鐘

你單車？

想試下藍田行去上水 唔知點行

要咁耐咩
平時跑7分鐘8分鐘就到

搭輕鐵都要七八分鐘啦下話

呢位巴打平時唔洗靠交通工具

要練幾耐先行到

Google Map 整左屯門至荃灣西

荃灣西至奧運

奧運站至尖沙咀站

柯士甸站落左隧道mark唔到

之後尖沙咀站都係行地鐵隧道過尖東

尖東至紅磡

小明

樓主即時上廣州？

健康啲（好似係

行完即刻上巴士返去訓

巴打